记

北航有一处体能训练场地，大师兄曾经说，我个子小，可能做不了，事实证明我都能完成，除了那个梅花桩，一步没走好就要落水。我是一个比较能承受压力的人，生活上感情上，其实重要的是看你的心态。梅花桩不同，我也害怕落水。最近的换工作事件引来了很多关注，其实就是换个工作嘛，就是靠谱不靠谱的问题嘛，do you fucking know i am even ，ever.我是个固执，死板，守旧的人，正在逐渐被大师兄引导上不宽容的道路。但是我觉得至少我要靠谱。我不喜欢心里藏事，但是有些东西还是憋在肚子里，坏死为好，说的越多暴露的越多。被别人捉到了小辫子，那你就提防着吧，除非你丢掉尾巴，狼狈逃掉。于是我无处就在手机上给自己提示，管住你的嘴巴。我觉得我很幸福，是因为我还可以做选择，并敢于选择，这不是老天赋予所有人的行为。去做吧，管他呢。